求20K砌機list打機執相用

如題

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,570

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$2,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

總計: $20,000

頂岩岩好2萬蚊

要埋HDD?